好多香港人唔知 大陸上星期已經春運大遷徙緊 大家記得戴口罩

依兩日大陸都放風 感染人數直線上升

【武漢肺炎】武漢兩日增136宗病例多1人死 深圳北京首確診個案 (07:58)

今日仲放埋風 武漢以外地方有人感染
大家準備好未？

估計湖北省內已經唔少
再沿粵漢鐵路一路散播
到廣東應該已經多不勝數

一眾上班族仍然係唔戴口罩
流感高峰期過左未

btw沒事兒

唔帶，中咗招之後去哂所有警署報案話唔見嘢傳染比佢地

點解要戴? 我仲等緊食元氣轉生壽司, 富臨轉生火鍋, 仲要報案申請轉生。